{
    "question": "Bagaimana cara menampilkan bilangan fibonaci dengan assembler,??",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "barisan bilangan Fibonaccci yang pertama adalah:\n0, 1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34, 55, 89, 144, 233, 377, 610, 987, 1597, 2584, 4181, 6765, 10946\u2026\nBarisan bilangan Fibonacci dapat dinyatakan sebagai berikut: Fn = (x1^n \u2013 x2^n)/ sqrt(5) dengan\nFn adalah bilangan Fibonacci ke-nx1 dan x2 adalah penyelesaian persamaan x^2-x-1=0<span>Perbandingan antara Fn+1 dengan Fn hampir selalu sama untuk sebarang \nnilai n dan mulai nilai n tertentu, perbandingan ini nilainya tetap. \nPerbandingan itu disebut Golden Ratio yang nilainya mendekati 1,618.</span><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "himpunan-selesaian-dari-y-x2-4x-5-350",
            "question": "Himpunan selesaian dari y\u00a0\u2264\u00a0x\u00b2\u00a0+\u00a04x\u00a0-\u00a05",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "y \u2264 x\u00b2 + 4x - 5<br>y \u2264 (x-5) (x+1)<br>y \u2264 x-5\u00a0 //\u00a0  y \u2264 x+1<br>y-x \u2264 -5\u00a0 //\u00a0  y-x \u2264 1<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diket-x1-dan-x2-akar-akar-persamaan-kuadrat-2-x-4-0-susun-552",
            "question": "diket x1 dan x2 akar akar persamaan kuadrat 2\u00a0- x + 4 = 0. susunlah persamaan kuadrat baru yg akar akarnya x1 . x2 dan x1 + x2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jika pers x\u00b2-x+4=0 maka x1 + x2 = 1 dan x1x2= 4<br>mis\u00a0\u03b1 dan\u03b2 akar2 pk baru maka<br>\u03b1+\u03b2=x1x2 +(x1+x2) = 5 dan\u00a0\u03b1\u03b2= x1x2.(x1+x2)=4<br>jadi pk baru x\u00b2-( jumlah akar)x + hasil kali akar = 0<br>\u00a0 \u00a0x\u00b2- 5)x + 4r = 0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-sederhana-dari-4a-2-2a3-tolong-jelaskan-secara-310",
            "question": "Bentuk Sederhana dari (4a)-\u00b2 \u00d7 (2a)\u00b3 =\r\n\r\n\r\ntolong jelaskan secara detail, lagi pemula ni..?!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "4^-2 . a^-2 .2^3 . a ^3<br>1/4^2 .8 . a^(-2)+3<br>1/16 . 8 . a^1<br>16 sama 8 nya sama2 bisa dibagi 8. jadi coret<br>1/2a atau 2^-1a<br><br>^= dibaca pangkat yaa<br>soalnya darisini gabisa di superscript",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-maka-nilai-yang-mungkin-untuk-adalah-612",
            "question": "Jika \u00a0maka nilai yang mungkin untuk \u00a0adalah ...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "soal olimpiade kah ini mas?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-2-bilangan-4-amp-4-disisipkan-4-buah-sehingga-membentuk-325",
            "question": "Jika 2 bilangan 4\u00a0&amp; -4 disisipkan 4 buah sehingga membentuk barisan geomatri yang rasionya lebih kecil dari nol    tentukan:\u00a0\r\n1.tentukan rasionya\r\n2.cari rumus umum\r\n3 tentukan suku ke-3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Deret geometri tersebut adalah<strong><br>4</strong>, -4, 4,\u00a0-4, 4, <strong>-4<br><br></strong>rasio = -1<br><strong><br><u></u></strong>[tex]Un = a (-1)^{n-1} [/tex]<br><br>[tex]U3 = 4 .  (-1)^{3-1} =4 .  (-1)^{2}= 4.1 \\\\ U3=4[/tex]<strong><br></strong>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-n-suku-pertama-suata-deret-artmetika-adalah-sn12n11-n-918",
            "question": "Jumlah n suku pertama suata deret artmetika adalah Sn=1/2n(11-n).rumus sukuke-n adalah....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rumus jumlah suku ke n = n/2(2a+(11-1)b)<br>jadi rumus suku ke n = a+(11-1)b<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selisih-dua-buah-bilangan-sama-dengan-hasil-kalinya-dan-jumlah-ke-135",
            "question": "Selisih dua buah bilangan sama dengan hasil kalinya dan jumlah kebalikannya adalah 5. Tentukan bilangan-bilangan itu.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1/a + 1/b=5<br>1/a=5 - 1/b..................................(i)<br><br>1/a + 1/b=5<br>(5 - 1/b) + 1/b = 5<br>5 - 1/b + 1/b = 5<br>5b/b-1/b+1/b = 5<br>(5-1+1)/b = 5<br>5/b=5<br>5=5b<br>b=1.................. (ii)<br><br>1/a + 1/b=5<br>1/a + 1/1=5<br>1/a+1=5<br>1/a=4<br>1=4a<br>a=1/4.....................(iii)<br><br><br>jadi a = 1/4 b= 1<br><br>jadikan jawaban terbaik kak :D<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-jelaskan-pembuktian-dari-1-p-q-p-q-963",
            "question": "Tolong jelaskan pembuktian dari 1.\u00a0~(p\u00a0\u2227 q)\u00a0\u2261 ~p\u00a0\u2228 ~q. 2. ~(p\u00a0\u2228 q)\u00a0\u2261 ~p\u00a0\u2227 ~q",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pembuktiannya dengan tabel nilai kebenaran ( B &amp; S)<br><br><span>(p\u00a0\u2227 q) nilainya nanti BSSS<br></span><span>~p\u00a0\u2228 ~q nilainya nanti SBBB<br></span>makanya terbukti bahwa\u00a0ingkaran dari\u00a0(p\u00a0\u2227 q) adalah\u00a0\u00a0~p\u00a0\u2228 ~q<br><br>samahalnya dengan yang kedua",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "transpos-matriks-m-adalah-tolong-dijelaskan-230",
            "question": "Transpos matriks M adalah ...\r\ntolong dijelaskan..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gol indonesia menang 3gol dari ac milan<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-penyelesaian-dan-himpunan-penyelesaian-dari-x-8-6-153",
            "question": "Tentukan penyelesaian dan himpunan penyelesaian dari x + 8 = 6",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x + 8= 6<br>x= 6-8<br>x=-2<br>maaf hanya ini jawaban a ga tw bener ap ga, semoga aj bener ea<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "x+8= 6<br>x= 6-8<br>\u00a0 = -2<br>Kalau persamaan itu hanya ada satu penyelesaian. Jadi, jawabannya -2.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}